我愛中國

習近平係我心中的紅太陽
給我幸福的溫暖
China no. 1

夜媽媽精神病發作？

on9

[/member]